要祖記賠8億韓元？C.朗名字有錯 合約或無效...

這不是Christiano，而是Cristiano

在今夏的祖記亞洲行中，C.朗拿度（C.Ronaldo）在南韓站的比賽並未出場，引起南韓媒體和球迷的不滿和指責。日前，南韓媒體指責祖記和C.朗拿度違反合約，但卻鬧出了一個烏龍。

此前南韓MBC電視台在節目中稱他們獲得了一份祖記就友誼賽所簽訂合約的複印件，其中有條款稱：「除非賽前熱身和比賽中出現傷病，否則C.朗拿度最低出場時間為45分鐘。」並以此為證據想祖記索賠7億-8億韓元（約462至529萬港幣）的賠償。

但在該電視台披露的合約細節中，C.朗拿度的名字「Cristiano Ronaldo」竟然被錯寫為「Christiano Ronaldo」，「Cristiano」中多了一個「h」，也讓人們對這份合約的真實性和有效性提出了質疑。

泡

牙朗係咪睇到份約,都唔係自己,唔使出場

上聯 ：old news is so exciting
下聯：c朗 is so C唔識串？？

牙朗心諗我個名都串錯，重想我落場

但係Christiano Ronaldo都無出場喎
一樣係毀約

意大利同葡萄牙一齊玩9南韓

有道理

Ching
水鏡八奇

除非賽前熱身和比賽中出現傷病
唔係話傷咩

果然意假
連球員都有假

你又岩

但Christiano Ronaldo都唔存在,所以份合約應該作廢

尷尬

無律師check嫁 咁兒戲